有無人好撚睇唔出做飲食業既人

唔怕比你班低下階層屌，但做得飲食業心地都唔慌好得去邊
雖則香港係多西客，但佢地自己都有問題
有咩理由去食野 等撚咁耐催下單/黎錯野要換 就要比你班仆街屌/加料 好似欠左你地咁
你地工作環境/福利唔好，係你地共業，西老闆叫你落場都肯，唔敢反抗就乖乖接受啦 又要發洩落D客到
所以我真係由心入面睇唔起班飲食業人士

有冇人好撚睇唔起字都唔識打嘅人？

一時打錯

真係睇唔出

真係睇唔出

樓主係戇鳩仔

真係睇唔出
有d 妹妹幾好樣 都要做西工
我養啦

睇唔出應該都聞得出

親身經歷
今年等放榜去酒樓炒散，睇住個呀叔沖錯茶，返入去吐口水再拎出黎
心諗使唔使咁仆街，明明你自己錯😂

好多阿伯都係咁

不過忍下啦，畢竟你都唔想人哋加你料

忍到咩地步先得？
即係叫水仙沖壺香片比你 咁都要照飲？

所以話連登係低質D係無錯
Topic打錯一隻字 明明內文完全可以明白都有得接龍 低級趣味😂

推